%informacie o praci, autorovi,...
\def\school{Comenius University in Bratislava}
\def\faculty{Faculty of Mathematics, Physics and Informatics}
\def\title{Adjoint tomography of 2D local surface sedimentary structures}
\def\thesis{Dissertation Thesis}

\def\skola{Univerzita Komenského v Bratislave}
\def\fakulta{Fakulta matematiky, fyziky a informatiky}
\def\titulka{Adjungovaná tomografia\\2D lokálnych povrchových sedimentárnych štruktúr}
\def\nazov{Adjungovaná tomografia 2D lokálnych povrchových sedimentárnych štruktúr}
\def\praca{Diplomová práca}

\def\author{Bc. Katarína Kotrlová}
\def\year{2018}
\def\placeandyear{Bratislava \year}
\def\supervisor{prof. RNDr. Peter Moczo, DrSc.}

\def\studyprogramme{Geophysics}
\def\studyfield{4.1.9 Geophysics}
\def\department{Department of Astronomy, Physics of the Earth and Meteorology}
\def\studijnyprogram{Geofyzika}
\def\odbor{4.1.9 Geofyzika}
\def\katedra{Katedra astronómie, fyziky Zeme a meteorológie}

\pdfinfo{/Author (\author) /Title (\title)}


\newcommand\mftitle{Automated immunohistochemistry images analysis}
\newcommand\mfnazov{Automatizovaná analýza imunohistochemických \\ obrázkov}
\newcommand\mfthesistype{Master thesis}
\newcommand\mfpraca{Diplomová práca}
\newcommand\mfauthor{Bc. Katarína Kotrlová}
\newcommand\mfadvisor{prof. RNDr. Ľubica Beňušková, PhD.}
\newcommand\mfplacedate{Bratislava, 2018}
\newcommand\mfuniversity{Comenius University Bratislava}
\newcommand\mffaculty{Faculty of Mathematics, Physics and Informatics}


\newcommand\mfstudyprogramme{Applied Informatics}
\newcommand\mfstudyfield{4.1.9 Applied Informatics}
\newcommand\mfdepartment{Department of Astronomy, Physics of the Earth and Meteorology}
\newcommand\mfstudijnyprogram{Geofyzika}
\newcommand\mfodbor{4.1.9 Geofyzika}
\newcommand\mfkatedra{Katedra astronómie, fyziky Zeme a meteorológie}